{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602098",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "복도새기"
    },
    "text": "渡り廊下割り (복도새기)\\n\n済州市涯月邑新厳里1231-1\\n\n韓食 , 11:30 ~ 21:30 , 年中無休 , 40席 , 済州黒豚専門店「フクトセギ」は分厚い黒豚で有名だ。 ここは室内座席だけでなく、室内屋台を連想させる空間も設けられており、人気を集めている。 フクロウだけでなくフクロウも美味しくて多くの人が訪れる。 「廊下の鳥」で済州黒豚の味を体験してみてはいかがだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "済州市涯月邑新厳里1231-1にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "座席は何席ありますか？",
            "answer": "40席あります。"
        },
        {
            "question": "どんな料理がありますか？",
            "answer": "韓食があります。"
        },
        {
            "question": "どんな特産品がありますか？",
            "answer": "済州黒豚が専門です。"
        },
        {
            "question": "どんな雰囲気の店内ですか？",
            "answer": "室内屋台を連想させる空間です。"
        },
        {
            "question": "どんな人が訪れることが多いですか？",
            "answer": "多くの人が訪れます。"
        },
        {
            "question": "済州黒豚の味を体験することができますか？",
            "answer": "はい、済州黒豚の味を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな料理がオススメですか？",
            "answer": "フクロウも美味しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 143,
        "QA": 195
    }
}